熱刺球員似又想迫走摩佬

咪癲 熱刺準備摩二季

教唔晒一季咁咪無摩二季

摩二季未開始

D球員心態有問題

夢都戇鳩鳩

第一季都未完
廢係正常
岩岩先半季多d

我地熱刺今場熱身姐 仲有大把未來

隊波廢就廢啦

唔好賴，單純係隊波廢

根本就廢, 成場只有SON, LUCAS同DOHERTY有威脅

今年好似咩人都冇買

唔好推

#14 #16 #18 三隻五毛現晒形啦！

無人覆勁慘